睇立場 包你無揀錯

立場勁撚到整咗個選舉網

【《立場》立法會選舉專頁點樣用？】

立即試玩：

隨著民主派今日公布初選名單，《立場新聞》立法會選舉專頁亦已隨即更新。網站推出全新的互動功能，讀者可以點選你對候選人的背景要求（「35 歲以下」、「反修例運動中被捕」等），網站就會自動 highlight 合乎要求的候選人。

聽唔明？請看短片教學！
教學傳送門:

點解唔話熱狗藍？立場=熱狗？